點解你咁忍心

就像從前一樣 所有東西都是假的吧
在你心目中我可有可無不是嘛?
我好難相信人的 偏偏我選擇了相信你愛你
點解你要感對我？

因為所以，而我不知superhero 是誰，whatever

同問...